(FF)講下會點對你未來伴侶好

如果我有女朋友，一定會好錫佢，成日唱歌比佢聽

一齊搵共同興趣，一齊學習同進步

我會攬住佢彈結他 拖實佢隻手行街

如果我有女朋友，一定會好錫佢，成日唱歌比佢聽

一齊搵共同興趣，一齊學習同進步

仲會花時間融入對方圈子，可以同佢更多交集

佢做錯事一定會大大力屌佢，屌到佢明為止

會做佢可以倚靠嘅人，當有難題、唔識抉擇個時可以放心交比我

你哋又會點對未來嘅佢？

pish

已經好少讀完中學嘅女仔係，巴打你女朋友唔係處都好正常